孟晚舟獲准保釋 千萬加元、電子監控加限制活動

美國之音報道，加拿大不列顛哥倫比亞省最高法院的法官星期二（12月11日）宣布准許華為首席財務官孟晚舟交保獲釋。

報道指，經過三天的聽證，法官 William Ehrcke 宣布了准許保釋的裁決。孟晚舟需要交付1千萬加元（約5840萬港元）的保釋金，包括7百萬加元的現金。

作為保釋條件，孟晚舟還同意交出護照，生活在她在溫哥華的一處住宅內，僅可在限制區域內活動，遵守晚11點到早6點的宵禁，並按時到法庭報到。她還要支付全天保安監督，並在腳踝上戴GPS追蹤裝置。

加拿大《The Globe and Mail》報道，孟晚舟在戴上 GPS 追蹤裝置後，將廿四小時受到一家保安公司監控，活動範圍限制在溫哥華、列治文和北岸。

法官表示，美國政府必須在截至2019年1月8日的60天內提交引渡申請，否則孟晚舟將被釋放。

現年46歲的孟晚舟是中國電信巨頭華為公司創始人任正非的女兒。她於12月1日在溫哥華轉機時被加拿大當局應美國要求逮捕。美國政府指稱孟晚舟犯有欺詐罪。美國指控說，孟晚舟隱瞞了華為和一家在伊朗開展業務的子公司的關系，致使銀行從事與美國對伊朗制裁相抵觸的業務。

據《溫哥華星報》記者Michael Mui在法庭現場發出的推特說，聽到獲準保釋的消息後，孟晚舟抹去眼角的淚水，向在場的丈夫劉曉棕點頭微笑。

《The Globe and Mail》指，法官宣佈裁決後，法庭內的孟晚秋支持者鼓掌。孟晚舟擦乾眼淚後與幾位律師團隊成員擁抱和聊天。

孟的代表律師 David Martin 周二向法庭說，孟晚舟期待與家人度過一段安靜的時光，並指她表示自己努力工作廿五年，多年來已沒有讀過一本小說，如果獲准保釋，她唯一的目標就是與丈夫和女兒在一起。

出席旁聽聆訊的孟晚舟丈夫劉曉棕，拒絕向在場記者發表評論，僅說「非常高興。謝謝，謝謝」。

中國人質外交成功

唔知陶傑有無睇到呢個post，你又講中咗

中國人質戰術成功又然

其實都估到可以保釋 始終佢影響緊既只係美國 又唔係加拿大
反而想知慢慢J有咩方法可以走佬
因為美國實提出引渡 成功機會都應該幾大

說好的加拿大司法獨立呢

邊個俾得著數多，公主咪許配俾邊個

依家就睇慢慢俾人周點走佬

監控24小時 點抑鬱

加拿大比人捉左件 就叫番美國佬揸番正
你中國捉果件就無撚用

加國前外交官比人無原因捉左又無人嘈

國際組織發左聲明啦

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我真係好想輸返鋪

我們領導想請您吃頓飯而已
沒事兒 沒事兒！

說好的，即時講吓咋。

被抑鬱, 被自殺

她還要支付全天保安監督，並在腳踝上戴GPS追蹤裝置。

屌 我諗起antman2

係咪肯定個GPS裝置同華為完全冇關係
係咪肯定佢除咗呢7/8本之外冇第9 10 11本護照
最大問題係
用自己方法走, 走得甩返到大陸, 俾人知又點

根本就好膠
自己俾錢監控自己
我同埋個法官唔記得左佢係華為係咩公司
想電子腳蹽有效 除非係美國軍方提供 否則一定失效

件事已經揚晒
慢慢周保唔保釋都冇分別
而家全世界都睇住支那嘅一舉一動
支那亂嚟嘅話只會死得更快

小熊維尼天不怕地不怕

加拿大垃圾

肯撚定走佬

如果有事行入中國領事館

撚狗mode又開始
一啖砂糖一啖屎

加拿大洗頭艇

保釋會唔會仲驚
中國有機會的話實滅口

戰狼吳京有機會出動了！
留名等睇孟晚周俾人暗殺或神秘失蹤

戰狼吳京須最少補稅2億
恐無法出國營救孟晚舟

直接搭私人飛機就走到啦，鐘意搭邊架任佢揀。個電子鎖法官都話可以剪開，再唔係以華為人力物力複製電子鎖既電波頻率修改下定位係邊都得。

exactly,
一, 求保釋同無罪釋放根本兩碼子嘅事, 可能深圳河以北強國人唔明, 但係當地嘅強國移民撐公主都似唔識分別兩樣野, 或者刻意舉牌free Ms Meng,就真係......想粗俗講句:狗改不了吃屎
二, 今次其實, 求保釋有咩動靜又死, 唔求保釋引去美國又死
望番最近兩單間諜相關嘅案, 一個係兩個月前喺比利時引渡嘅案
一個就肥平, 美國佬一落網嗰一下應該夠哂料,點甩都甩唔到個罪
所以, 公主咁樣中招法, 即使佢走得甩, 美國佬咪揚哂文件, 跟住作為制裁手法嘅原因又得, 作為談判貿易戰籌碼亦得

支那根本係將國家榮辱同華為綁埋一齊
搞到外界嘅觀感就係慢慢周=華為=支那政府
美帝大把牙膏慢慢唧
而家爆少少已經咁震撼
支那撐到咁行 只會搞到冇彎轉 綁死自己

我諗小熊本身都唔可以唔亮劍,
佢咁樣洗強國網民腦, 10個有7個都係啲小粉紅, 憤青,五毛
已經係義和團式現象
back down 即係認低威, 咁如果有人又想反咪拎呢啲作為口實

加上本身華為後面就係軍方背景, 又係2025嘅龍頭
點都要保佢囉, 但係佢有無咁嘅籌碼保自己又保佢都好困難

我估最大機會都係拎黎做籌碼

俾機會佢走佬
到時捉到佢地想走佬再制裁支國

如果慢慢周真係潛逃既中共先最驚

俾機會支那犯個更大既錯

Wilson fisk

廁所沖涼俾人睇到晒，扯左

關乜事呀???????
依家美國干預左加拿大判審咩???
九唔搭八

扑野都要監控

潛逃去中國都唔知嘅地方
因為兩邊都追殺

開一套戲嘅話叫咩名好

之前有連登仔講過：
GPS弱點係只限地面以上
落地鐵站已經搵唔到！

甚至唔除非 用潛艇着草
所以加國該檢查有無不明潛艇接近
必要時提早擊沉！

如果美國再仆街啲可以自己搵人救晚晚周
再扮嘢話捉到支國想求佢，決定瘋狂制裁支國
到時支支想還拖都無用

有無諗過如果佢著草仲大鑊

佢講左咩

其實係，佢唔係d咩二打六，佢開左個頭往後比人捉d人一定無得保

就算佢用政治犯身份走，人地只會大條道理撚鳩你無信用

9成9著草，分分鐘支那特工做緊野
條女身上太多料可以套，比左美國好大獲

加拿大總理定總統早幾日先講政府干預唔到法院，因為司法獨立，咁中國就玩人質外交，今日法院就有條件保釋 仲係唔係司法獨立

引渡協議同司法獨立有咩關係 知唔知咩叫司法獨立？

佢出文講定光明頂講

一陣佢走入中國大使館就好笑

佢講咩？

等睇佢逃走，一定精彩

加拿大真係跪低

光明頂講

狸貓換太子

只要放番出黎中共就有戲

岀到呢，一定棄保，差在點走。
大陸咁緊張，一定好料係呢條友身上。救唔到，分分鐘會被自殺。

其實美加係咪就係想佢潛逃?
潛逃就有下一著?

吳京肯出手未？

放佢 走，除左死 唔係n 個特務跟蹤佢

鳴謝監控設備由華為提供

其實特區高官屋企咁多潛建
佢間屋可能一早有地道都唔奇
尤其佢咁強調想返自己間屋
明顯有蠱惑！

就算佢無其他護照，即刻印一本俾佢都得啦

chinada

佢走唔走佬 華為都死路一條
但如果支那幫佢走 支那都仆埋街

慢慢周有內幕另計

trump應該等緊佢走佬
咁就出師有名

俾我係慢慢周既話，會同美國講數，免被起訴同保證佢安全，爆大獲算

我反而想知，如果佢唔俾錢，保安公司可以點